如果telegram有口德bot應該會點?

有人講粗口就屌佢積吓口德
有人話抵死就屌佢無口德